# e-ewidencja-projekt

#desktop
Aplikacja desktopowa pomagajaca prowadzić ewidencję zabiegów ochrony roślin oraz ewidencję zabiegów agrotechnicznych związanych z nawożeniem azotem.
Więcej informacji w dołączonym poradniku.

#web-server
 
 W trakcje, wersja aplikacji z możliwością obsługi poprzez przeglądarkę internetową 